# tr-logic-llc test task

## Project setup
```
npm install
```

### Компиляция и горячие перезагрузки для резработки
```
npm run serve
```

### Компиляция и мнификация для продакшена
```
npm run build
```

### Линтинг и правка файлов
```
npm run lint
```

### Описание
В решение задачи использовались: Vue, Vue-router и Vuetify.

Для создания управления и сборки применялся Vue CLI со встроенным webpack,
а такжке другими полезными инстументами.

Хранилище данных для корзины реализовано самостоятельно в виде простой шины данных.
Использование библиотеки Vuex для этих целей в данной конкртеной задаче избыточно, но
в больших реальных проектах рекомендуется к использованию.

Число компонентов минимально достаточное, комментарии имеются, соблюдение стилистики
кода обеспечивается настройками eslintConfig в package.json и дополняется настройками
редактора в .editorconfig (в качестве редактора используется IntelliJ IDEA).

В качестве каталога товаров используеся объявленный массив в src/assets/catalog_db.js,
что не позволило (да и не требовалось по условия) продемонстрировать асинхронное получение
данных.


Интерфейс адаптивен и подходит как для полноценных комьютеров, так и для мобильных
устройст. Использование фреймворка компонентов Vuetify в значительной степени сократило работу по
верстке, однако не позволило продемонстрировать полноту знаний HTML и CSS. Текущее время
выполнения задания - 9-10 часов. Подобная работа с чистым HTML и CSS может занять в 2-3
раза больше времени.

### Ознакомительная версия

Проект развернут по адресу [http://p496729.ihc.xyz](http://p496729.ihc.xyz/).


